升升跌跌港股實戰記錄（1）

我係一個趨勢策略者
個個人都話港女好難玩
但我就覺得港股快起上黎勁過美股
（選股當然有條件）
所以暫時我都係鐘意玩港女
輸贏我都會報
報輸既出黎都係會令到我個心法更加穩定
遲啲都會有意拍下youtube分享下一啲技術手法心法
配上兩三張之前既股票圖，有晒買賣點

實倉就睇番反應再報比大家，我自己以家實倉有3-4隻股的

之後前輸有3690 ，但因為我買既係牛仔所以就報唔到比大家
仲有輸過AMD
其他唔記得了

今日跌6xx點，都係冇咩事

留名

補番

我裏面其餘個2隻都係輸錢走嫁，得果隻係賺25％up走左，不過最高峰係賺4x％，但都令我再進步左
不過我都輕視左呢場股災大戰

以家我做緊既係反手沽到佢落美股地獄
本身想用期權，一見到個引伸波幅

但如果大家想以家追沽就建議咪搞，好可能夾死無命賠
非預測，因為我唔想預測

因為預測係賭鬼先會做
但我又會教大家用賭鬼既方法同數學方式去令到你笑到最後

彈番先會加沽
（策略問題，但要double confirm，止蝕近咁推佢落地獄 ）

幫推

因為呢個星期學緊FX ,真心有D難
冇咩時間睇咁多股票

前日暫時沽空左uber同埋少少PUT ,因為我覺得值博,因為止蝕大約8%
暫時博中左
PUT 就唔好買,因為個鍋升得太貴 唔值買
今次買跌好明顯遲左同反應慢左,好後悔
算啦

同埋唔好成日諗撈底
因為5號已經係一個活生生既例子,你想你個本金玩完你可以試下
記住你D時間都係錢黎
(你撈中個底又如何,代表佢下一個牛市佢會升咩????)
錯既事就係錯,唔好去堅持

例子:
條女送左頂綠色野比你,你仲會唔會諗佢會改過?
緊係飛左佢4百4先啦 (當然佢變好之後又可以番番去試一試佢咩料
係出面(大市)慢慢搵番一條又令女性格又好既女
再計劃下溝唔溝到同點溝(值博率)
如果出面(大市)呢期出產成班豬閪,咁你搵中豬閪機會都好大,
或者都真係比你搵中一個令女,佢都好大機會係一個一落左妝好豬既女人

當出面(大市)呢期出產番D令女或者豬排同令女均等既時候
咪又再出黎搵過食囉!!

我自己玩左咁耐股牛熊全部都未試過溝
輸左就算啦.......

我唔分享沽空,難好多,因為出場真心難

都係沽慢左嫁啦
因為個市好神經刀

美國hsbc跌得仲慘

Lm 巴打可唔可以分享點揀港股，由其是咁多妖股
利申：港股只敢買大藍籌

我反而係香港唔鍾意玩大股(藍籌 市值大既股)(妖股垃圾8字頭都唔玩)
因為就我自己經驗個所謂既大股D莊成日睇住個止蝕黎做,跌爆你再升過

首先大藍籌係一個迷思黎
1.就算係咩股都係可以跌到pk(唔理你咩市值大咩,大藍籌)
藍籌唔代表你穩陣,因為佢只不過係指數成份股
呢個5號2318明顯到比你睇到
當然有D勁操控既700果D唔講啦
同埋美股都有晒版你睇
(~~~~但港女好似冇咩咁來來回回,但一睇市寛就知到晒~~~~~)

2,揀股
我係睇sma同BB去搵既
暫時比一個入門你用 ,一條SMA60去搵股簡
BUT 唔洗睇啦條線向下,好明顯係全家都食屎
雖然仲有D股仲係天花版不過都算啦,以家買前頂好大機會送番比你

基本分析有
但以家我 For 沽空(有咩生意被影響最大最先)
(再以技術分析去判斷計數)
不過我唔鍾意用基本分析,但係都係有D用既

真倉

Im

Lm學野

突然諗起呢張野
送張90％散戶交易心態圖比大家
就呢張圖上面亦都衍生左好多心態問題

（小弟最近學番英文，文法錯到pk嫁請大聲恥笑）

Allways trade your plan
dont trade what you think, trade what you see

When the market going down
they are buying buying buying
Use double triple all money
I can wait and this company has potential
But the market did not stop going down
Oh Keep to buy
Finally
Shit！
lose my time and money
呢個就係出面啲教人溝貨或冇任何買入買出既所謂價值投資高手既做法

止蝕某程度係叫做穩定地輸錢

可以咁樣諗既
睇你用邊方面去睇去計數同點解讀
做生意炒股咩都好
或者做錯左野第一件事最重要睇你點做點處理
穩定地輸呢part遲啲會解釋點去玩贏個市場

LM 支持

Lm

今次因為上次買野中伏搞到現家比佢嚇一嚇

因為list上有啲股票已經係上星期買入出左信號

唔緊要

不過美股個邊都夾到喊
Uber 由贏變平手正數

今日買左隻，止蝕7％

Ok

其實我怕證監會搵我
下次都係過幾日先post或者只post美股

更近一下
係list裏面今次反應慢左搞到好多股都冇買到

上次講嘅1252 我自己蝕3％今日走咗
發覺佢買賣盤冇深度一陣死左都唔知咩事
仲有揸緊2隻港股（不過費事講）

呢幾日留意左幾隻美股VIPS JD. Mrna nflx
可惜真係止蝕遠冇得搞（打直線升真係好勁）

最後尋日就簡左隻ctxs 思傑系統
（止蝕抵博6％）

2.
今次好明顯受心理影響（敗北之點）
因為我係有方法買到以上睇中既股票

希望可以行順啲
期權就縮番晒d鍋有機會比我爆發

3.油
同埋玩油uso d人
如果想做Short put 建議真係接得起先做
（有本錢先好去玩）
雖然好值博，個鍋又9x％
回報可以做到1x %

真心要反省反省

見到油霸晒整個討論區
我又講一下
上次講sp
我身邊有人做，但我真心無興趣
無咩錢接貨真係唔好搞

1.以下我既睇法
“如果一撚直跌，我會賣到佢跌到零為止，如果一撚直升，我會買到佢升到月球為止。

但點解我都係冇sell或Buy
（（（因為我唔熟同搵唔到止蝕）））
其實一樣野
技術分析話比你聽（咩都好）處於跌勢或你地所講既熊市

但係你地不斷聽到減產或者油價到底啦
就係咁掃3175或者uso
但技術分析完全冇你地所聽到既好消息咁行穩或者升浪開始
咁就認清事實

3.題外話，納指領漲，好多令股跑出
全部都比我整晒入清單啦

4.同埋最近試左細期，輸多左
少少打橫出番黎
再考究先玩

之後睇下會唔會講下
瘋癲版QE帶黎既影響
（（ 貧富懸殊 社會分層））